[六月尾新股] 醫股泡沫 「海吉亞」「康基」 (2)

繼續

差價去耀才玩啦

牛牛海吉亞停左係23.5上唔到

閪立有機會見$26了

輝立高過牛牛...可能大戶搶貨

6078 橫下橫行就似會抽上 （9估

之前見其他股，如果輝立高過牛牛
上市日就可以keep住升
牛牛爆到七彩然後高位回落就多數第日都無咩運

見住班大陸傻仔一開暗盤高j京東

$25入穩到飛起
詳情睇9996

入海吉亞點睇

6078對番1951好似
可能要等下 不過高0重貨

標題冇埋海普瑞

繼續在一通慢慢收集

都唔講呢隻架啦
到上海普瑞咪再開囉
利申：無抽

似咩？其實海吉亞做咩 做醫院定腫瘤

下？諗住孖架

康基星期一分分鐘27

當醫院
規模市值同板塊相似
同埋都係大摩做保賤人

我記得有人248追左

其實你講咁耐 一早入依家都賺緊啦

有A股做參考價，雖然有折讓，但升幅有限
一個唔覺意截左ipo之後個星期回落番d
折左等於無折就搵來搞

會唔會係建業翻版

有折讓點睇

同中概股同一道理

24走左康基,星期一多數入唔番

有乜Q野用?
而家係去到冇H股貴過A股
個差價都冇咩參考價值

妖才25.9

星期一減一半再睇下點

25$ 加多左4手 康gay

咁勇

26啦

大戶中間不問價入貨 我見都高位
比平時入得小啦

佢貨底厚呀

哇屌
好彩未落飛

9997 升到26蚊啦. 暗盤24.3買都賺到笑騎騎

牛牛仲係25.7

你係咪同上面個位猶豫左勁耐都未買既人講

有位巴打好似一開波十手$24.8

講撚左$25以下要搶

咩位入都有錢賺

一通成個幾鐘任你買

如果劇本似沛嘉同康方 可能首日掛牌升兩三日 再跌返落23-24蚊左右 之後再升過？

康基你睇佢招股書 營利收入+基石投資者
簡直係5星級質素!!

唔到30都唔想放康gay

是六星, 帆船酒店質素

一通低水, 買多5000

一買就跌幾毫嚇到走咗

早知抽b 9997🤮

same

h抽左隻垃圾6078

佢係做手術同醫療器材？定係研發

睇下6點半前有冇平貨執

多數keep住升係升到尾

現在都好平啦

原來6078係做民營醫院 但我見佢啲地方都好似唔係一線城市要有得升可能真係要等佢收購其他醫院？

6078 一條b $13000
9997 1b $24000

牛牛跌返落25.4

唉 屌

我就係做左傻仔，抽海吉多過康基
就咁計都執少成萬

比高ling 水撚左

仲諗住自己好撚醒 點知係豬頭炳

一早就知分別
你唔係唔知

我都做左傻仔，兩邊50% 50% 抽

兩邊都b 咪冇問題

海吉亞仲正

牛牛同輝立都好多老散走貨
睇埋星期一囉

嘩，咁易抽都升

ching 你就爽啦 執到笑啦

正邊到正睇過
有個康字都屌打你海吉亞

我all in 左呢邊得4手

一次性手術器材研發加消售

希望多老散走個莊易收貨d

應該4b+2b
但抽左3b+3b

落左袋未

洗咩咁急
我上次9996 就係太早落袋

你唔係兩邊b咩

我all in 呢邊

4手9997 但無得暗盤放

究竟高盛第一日睇9997幾多
好小6:25 回都唔回

Cls 今日高位 星期一低位

不如話取消上市

收盤，下星期一見真章

原來中左17手9997

有幾間未收

推 7.1反國安法大遊行

各位目標價幾多

怕乜

Fatfat

你都冇買關你撚事咩

高位收市不得了

尾市都係先沽咗一手先
八成幾真係太吸引

孖左幾多

3b (9997) +1 b

留左1b(9997) +1b到星期1...

似4條B

輝立收26

妖才大特價
想買多小小

2隻都特價？

9997 做緊25.65
6078 23.15

其他普遍做緊幾多？係街睇唔到

輝收26.05 同23.5
想搏星期一高開幾抵屌

23.15高追左6078了

班支狗搶到26都仲要貨

仲有無2018個年咁燈

大佬你唔好買

你又知我冇買

9997間公司好似好賺錢

好想keep住佢但一定會忍唔住賣

一早話康基叻仔 係下隻沛嘉

睇番沛嘉暗盤 都冇呢隻咁勁

沛嘉
開盤價 開盤升幅 最高 最高升幅
輝立 25元 62% 26.2元 70.60%
富途 24.5元 59% 28.1元 82.90%

康基
康基醫療表現較好，於輝立暗盤交易場收報26.05元，較招股價13.88元升逾87.7%，一手（500股），不計手續費，帳面賺6085元。
於耀才暗盤，康基醫療現報25.6元升84.4%；於富途暗盤，康基醫療收報25.75元，升逾85.5%。

沛嘉富途最高位都係得82% (呢個仲要唔係收盤價)
康基最低個個盤(收盤價)都85.5%

建議盤前放左佢 個價位太高 我覺得實會回落番

$25樓下買必賺
2個禮拜內必到$30

星期一開點都會海吉亞

買海吉亞好過

9996/9926仲未放

用銀行抽， 中左一手海吉亞 ， 星期一開始入一手會唔會太過進取

超進取，好大投資高風險
巴打三思

又一堆新股過hearing
好似冇咩邊隻得

睇緊D新股招股書 買海吉亞既小心D 岩岩睇到 原來海吉亞係連一間三級醫院都冇 相反招股價得1.8-2.3既宏力醫療有三級醫院 (唔係叫你買宏力 睇完佢官網 覺得好鬼) 但而家海吉亞炒到23.55

等陣睇下d上左市既醫院股票再分析下

咁冒險 諗清楚啲先

咩黎？

臨維修時又出多幾隻,痴線

賭咁大真係富貴險中求

要抽新股 抽"醫療器械股" 唔好抽"醫療保健股"

你連計PE用既issued share都可以只係用左puclic offering個數計
你都係算啦
唔好係度扮專家

希望升到30

炒新股就係睇氣氛睇價食糊
計咁多都唔知做乜
賺夠就放啦

有你呢句
星期一即掃海吉亞

都唔係
計目標價係有用
正如我估計$25以下必入
信的人又嬴

屌 康基可以唔使睇。。。

佢覺得自己發現海吉亞一間三級醫院都無, 但高ling睇唔到

你最叻
咁都睇到
我星期一不問價掃

睇番海吉亞真係麻麻 開市減到1/3 或1/4算

有無人抽左海吉亞清潔公司?
搏大霧有中國人睇錯名

只係英文先有呢個問題
佢哋都唔會用英文㗎啦

唔使諗一定係康基
開市日等睇升至40

9997, 成唯cash 做乜要上市呢，

瑞幸，wirecard，9997 都係ey audit

Wirecard, 瑞幸都係用假cash 做數。

有d 奇怪，要小心成點呢

只能講 too good to be true

Need to be careful

一個月內應該無事啦

賺完鬆又ok 的

仲有兩成生意比個係江西既分銷商，咁啱康基自己都有間叫江西字頭既分銷商子公司。另外，公司R&D費用非常低，但利潤率超高，唔明佢有咩特別係其他公司做唔到，咁好既生意應該大排人搶著做。公司創辦人係做分銷起家，招股書完全無講邊個高層做產品開發，創辦人背景同2500&9996差好遠。

做幾天股東，不用研究咁多

如果連夢幻基投陣容的康基都出事,以後不用抽新股了

星期一會唔會被大市拖累

太貴，比同行已經差唔多水平

會架 希望開市20蚊 我可以入多幾手

目標30
一個目標價$40

大家暗盤加左幾多

$25加左20手

有冇人試過輝立暗盤買完 第二日唔見左個交易？

正常跟本你都未有貨
星期一先會比到你

唔該師兄

拖仲好 掃海吉亞

掃康基啦

海吉亞水位多

康基先大把水位

我見26蚊300k貨，俾人一q清曬

人地都未怕啦

wai兄無曬貨了?

有無同路人有玩一通暗盤?

佢康基一直比輝立平0.5元

一手未沽

輝立暗盤臨收市前，26有過千萬買盤
希望星期一可以頂到

26蚊買咗300k果位
明天一開說不定$27
執30個

$26俾你買9996你買唔買？

大戶/投行買

期指港股跌好少，9969果次，大把人包括我俾人凶走，好快已經11-12

祖龍娛樂都過埋hearing
應該有份量果D都出晒黎
唔知仲有冇驚喜

9997掃佢老母，

佢上市情況同853 10年前上市好似，多cash, fast growth. 今日853 冇問題la.

30/4 時9997 已經capital reduction （part of listing restructuring) 左好多.

仲有個market 係預期20％咁升，佢revenue 一年升4成幾唔奇。

掃佢老母，可能長揸。

海吉亞陣容都靚 諗住聽日再入d

農夫不要出來就好,請繼續耕田

內地眼科醫藥平台公司歐康維視生物 （新上市編號：01477） 計劃發售1.05億股，招股價介乎13.16元至14.66元，集資最多15.5億元，一手（500股）入場費7404元，公司將於明日（29日）至7月3日（下周五）招股，預計7月10日掛牌。聯席保薦人為摩根士丹利及高盛。

歐康維視生物為內地眼科醫藥平台公司，主要識別、開發和商業化眼科療法。公司於2007年由6 Dimensions成立孵化團隊，孵化歐康維視平台。

公司的核心產品為OT-401，主要對應累及眼後段的慢性非感染性葡萄膜炎，公司料將於2022年上半年提交新藥申請，若獲批准公司將於2022年下半年開始商業化。

1477集資咁少，想中真係唔易
好多行又冇95孖

又有康又有摩，基石ok既話allin

信用卡免息資金準備妥當。

all in

諗唔明一個問題:盤數咁靚點解仲要上市？唔通真係搞手賺夠想同其他人一齊share

大陸既虛榮感 你唔會明

我都係諗緊呢d

預測pe都70左右，已經無水位了

呢D 去到150 一樣炒到

康基仲好過沛嘉

可能係capital reduction 比番自己再壯大。

853 當年d 數都係咁的nature. 佢之後Capex 都好大。

大陸呢方面有d 淮入門檻。 高級的equipment 要申請3-5年才有牌。佢有first mover advantage 又可以壯大。

主管R&D 的，招股書話係岳計強。

R&D 費低真係唔知點解。

Anyway 只能信d 基石投資者。

國安法殺到 仲抽咩新股

康基長揸點睇

不了不了

康基輝立成交大過牛牛不少

大膽預測升120%
如果跌到+60-65%左右in double

求教學

海吉亞開平手？

22.2 走唔走好呢？

信心

仆街，海吉低過暗盤

入佢中路 人棄我取

康基都係啦

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

睇兩隻股好忙

加唔加注呢

邊隻仲有水位

吉亞23.45 沽哂

康基，佢呢d巿值大把基金搶，又高增1長高毛利

加完震一震唔好淆

25.9加左

康基之後應該會有一大輪獲利回吐沽盤

海吉亞跌穿開巿位先止賺

26.5

等多陣食個靚早餐先入

走海吉剩係睇康基先

你地要記得玩法
歐康果陣唔好再鳩放
@25$ 暗盤入左20手

海吉亞上24

見海吉亞好似弱弱地 23蚊走哂 繼續睇康基

海吉亞係咪收得皮

海吉亞唔弱, 康基亦未開始強, 兩隻都hold

康基幾錢入好

做緊野， 無得mon.

轉個頭海吉亞已經彈咗上23.7

海吉亞果然沽完就升

無錯, 佢開得無想像中弱似乎有啲料到

大家都係老散諗法

賣股11點之後啦

$24了

Me too23.1放

都唔明有乜好驚

海吉亞發力

大家康基操作係點跌穿23/24就走
其餘全部storng hold?定100-120%走

有冇人知富途派息會派去佢個户口定點

6078 24.1走晒

收到內幕11點後大筆資金入康基, 等升35

其實呢2隻都好穩，好難大碌返落去

好似牛牛D人既口吻

新手弱弱一問
借孖 50萬 7日 當4%息
係咪384每日 定還是合共384

收到，宜家去按層樓all in
唔該ching

500000*4%*7/366

合共

$500000 X 4% = $20000
$20000/365 = $54.79 一日

50萬 x 4% x 7日/365日 = 384蚊

借錢冇a尾b頭就咪借啦

（500000*0.04/365）*7=？？？？？

唔該哂幾位大佬

底褲已當

賤熊巴 我唔夠本 好多錢拎哂去美股 但次次 五手 十手都唔中 好嬲

其實之前試過用信用咭買艾瘋即放拎d錢去抽新股,當借上借 宜家仲有無類似這個做法 無禁多錢抽

小弟愚見, 依家新股太熱, 要玩就長期留返50幾60個, 再有多餘錢先玩其他投資

每部艾瘋已經輸十幾%點玩呀巴打

當年平手走 或者+12個個年代
宜家艾瘋當然無得玩

海吉亞大概hold到咩位走好

金融雞口問

咁唔借好過
一陣輸埋息

康基係咪都要等我放左先等升
我係咪需要犠牲小我比大家

拿 康方首日掛牌個劇本就係朝早彈上去再跌 午市開始先真正升

23蚊走仲海吉亞
仲有4手康基

康基睇$28

清剩兩手康基

警號出現

康基軟左

咁都軟

等呢度啲師兄報吓邊隻多基金有大手入貨, 我唔太識睇

執左幾多？

十萬幾
其實我都唔係高位清
6078 賺小萬幾

你好多account抽B?

3b+3b 再暗盤加啲貨

康基爆上中

邊度爆呀？睇過？

D物管趺得好勁
玩正榮同弘陽要注意下

康基睇黎hold得過，跌巿資金會入ipo炒

炒完，等下水1477

康基係行康龍化成隻套路架啦

海吉亞爆升中

你搞笑定點?
康基1日升晒康龍IPO到而家個升幅喇喎
康龍IPO果陣任買

行9983 模式 聽日爆

一場阿迷，下舖carry me ok?

原來放剩10手 6078 唔記得放

fat fat

我輝仔都中左兩手唔記得放

估佢唔到

6078坐穩啦手足

海吉真係估佢唔到

本身都諗過會唔會反而冇咁熱既海吉亞升多啲，點知真係

我都估唔到
我咁岩就係上次all in建業 今次海吉亞

賣左即刻升

9983套路？

同樣一條b 9997仍然賺得多d
等陣就唔知lu

但唔知升到邊個位會停
睇下今日既建業.....

聽日爆多口先啦

買左康基 唯有長渣算

2揀1都揀錯

點都錯既
個莊係睇邊面大就殺邊面

6078 16手IPO $27全放
9997未放

高海零投吉仔是康基三倍有多

仲做緊野，未放到。

海吉吉 23放左 屌
康基strong hold

今日收28
聽日上32

康基唧都唔升
另一邊海吉反而係咁升
利申9997 均價$22

點解康gay唔繼續升

康基升左8成
海吉先係4成
咁海吉升好正路啦

迎接國安法 小心插

其實係 好合理
不過可能大家睇佢30% 左右
佢仲爆

9997長keep幾吸引 實在太賺錢

孖左3條b, 星期三仲有額就4b

agger

錢真多
今次妖才好似無95孖, 我諗我得1B頭

康基26.5甩手
海吉亞26甩手

26全沽,多謝一通暗盤的差價比我食多幾手

你訓醒未，炒A股睇國安法

利好tim

決定前聽一聽

真心定假膠，個市已經隊緊落去

90%啦，仲想點

你買匯豐定長實

緻才真係好撚廢

最近個堆新股, 銀行得海普瑞有得孖, 但反應好似一般...
唔通只可以等運到...

用開間行銀行無歐康維視孖展

中銀係咪都無？ 少用中銀， 唔太識睇。

等下,有時都唔係即日開

未開ja

聽日啦

有冇人eipo?

26.4沽左2手海吉，集中精神mon康基

吉仔又超前基仔,好似賽車咁

諗諗吓海普瑞好似仲好過呢堆

無一次中多一手
銀行仲平

海吉18.5
康基13.88

陸續放售

mon 有乜用？

望住佢横

忘巴有冇抽中?

海吉都4成喎 cls

仲有3手康基 3手海吉亞

屌 朝早D友仔賣晒 食完飯就爆上

靜少少

我1點幾賣左d 都賺少左

開車 衝呀

呢期玩得咁high
下隻係歐康?

康基gogogo

想像唔到如果個市唔係咁差
係咪已經120%...

又賺少左

今日見 28
100%不是夢

賺唔晒嘅

無

海普瑞點解反應咁差既
抽唔抽好

海吉亞都一樣4成

諗緊會唔會小注抽兩條A中
睇埋6點再諗諗

今日抽唔抽好 一係抽弘陽
再all in 歐康算

除左眼 其他好難決擇

眼好難抽

原來10號有7隻上，點睇得切

今朝25.8尾班車入左康基 望30

抽煙煙

40添呀

而家個勢 好難講

我估b頭應該得2-3手

被人呃貨？

永泰生物呢?

康基30有望

想抽煙

B仔冇得輸啦

對唔住
啱啱先發現歸去來辭係我個弱智表弟

希望上天可以用佢僅餘o既智商換媽咪面條命返嚟

大家會唔會揸貨過夜？

信你就真係弱智啦，叫人最低位放，無呢d人唔死都冇撚用

眼好定永泰好，唔知點分配資金

眼一定派得少 一陣息都輸埋

康基揸唔揸過夜好？

我個弱智表弟理解能力得大約4-5歲

低位沽貨後激到痴左線

講緊跌到去果個位先沽呀on9,今日邊有落過去

我$27比人呃咗貨

我抽200k股 1477, 50k股 6978

海吉亞做咩跌左一截

冇力再上了

蠢到....
人地話唔到果個價唔止蝕
都無到過 on99

睇黎要升一倍收

gogogo, U到$28

好鬼馬

康基

康基走完即爆

倍左

入返

26.9 走左即上 27.7

康基臨收市谷上lol 係咩事

淨2手康基 3手海吉亞

27.3 走咗一半，留一半放紙鳶
始終升得太跨張，鎖住利潤先

估唔到仲爆上去

為了申請1477，26.2走了全部，慘，1477可能賺唔到咁多

康gay仲可以升到幾多好誇張

業界龍頭 起碼要好似沛嘉同康方咁走勢先收貨

嗱

沛嘉5月15上市 累計升幅131%

康方4月24上市 累計升幅133%

呢隻嘢第一日上市已經升100% 畀多一個月佢只可以升到30%？

巿值大升到你唔信

3692低增長都俾70pe

用開果間眼同煙都有啦， 返去計一計數先

一個月升多三成仲唔滿意咩

夠啦
但唔通日日開陽燭咩
唔禁返啲價落去大戶點吸貨
大家睇成交量食糊啦

回調咪接聖火

想知點睇

康基26.7放左
唔想渣咁耐

信者得永生

DKLM 1971 可孖抽

佢係升得好實在好迫真

唔係一瞬光輝果d....

中得一手真可惜

希望個市升到星期五,抽左海吉亞清潔公司

係咪要走

走啦

好行唔送

我應該今日放埋淨係果d

未走 等30

28.9沽哂好彩暗盤加左大注

28.5走左康
大家加油

繼續sh

繼續謹守熊兄的陰燭大法

29.25

前2隻醫療升緊倍幾

130%啫
呢隻兩日已經112%

康gay晏晝仲有冇得升

冇啦你走啦

29.5走曬康基，可以飲餐茶

海吉亞賣晒， 仲淨康基。

呢浸散户走埋就如入無人之境

30

$30 條長城

匯豐條血肉長城過左來

兩隻都賣晒。

各位加油。

穿到30應該可以直上

咁大個裂口 唔補好難上

黎緊6隻你重注邊幾隻？

又中

Strong hold all 9997

9997今日企唔企到$30 呢

頂不住你個心法, 29.4走曬

唔係咁易架熊師傅

海吉亞我話hold都$27走尻晒

30條血肉長城

聽朝裂口高開，搞掂

聽日冇市開

走鬼呀 崩盤啦

9997 仲有潛力 等升35

30都唔穿

康gay又翻生

大市咁大棍都跌唔落

咁都叫翻生

新手一問，如果係輝立揀9成孖，但剩低果一成冇俾足既話，咁果一成既利息係點計架?因為我有一次都係借9成，但之後唔記得左入番果一成錢但佢都有幫我照入紙抽

下？咁都得？

係呀，所以想問下其他巴打有冇試過

你孖幾多？

好似過3次就比人cancel飛
你試完話我知

康基上市第2日已經行使埋超額配股權

美股爆升 康基星期五挑戰35

ching 你條6078 b飛仲未走?

咪9UP啦...

等等抽到一褲都係

希望可以我仲strong hold左，好驚跌

200 點叫爆升

煙仔孖40-50手夠穩1手
100手應穩2手

睇錯歐康

康基加油💪🏾劍指$40

今次集資較大,一手點分對甲組點分好大影響

29.3放咗

今日大陸醫股好似好多比人洗倉

有比較多都係跌，但係唔至於洗倉掛
起碼海普瑞都只係跌2%唔夠，6978基石天士力今日升停板

康基走唔走？今日個new有咩影響，有冇人講下？

咩料，逆市跌，有咩消息搞到佢咁，定純粹震一震呢

酒鬼呀

走先 跌到26~7再入

日日升咩

唔跟大市升

升到咁都唔郁 食左屎

一野屌穿左30

發生咩事

28加左貨

CLS

今朝係完美o既震倉
$35 見

嚇撚死
一入就爆升 以為眼花

痴撚咗線

最低成本過30

走緊d壓低個成本價先

康基Go go go
上35

ching唔係走哂啦咩？

都話左如入無人之境

6078走晒, 9997未走過

Ching你今次除咗歐康仲抽咗邊隻

微創升咗8%
康基要再加加油

好勁

小熊巴 有無玩煙仔同正榮

勁

你個名

同路
6078 一早走左
不過得一手，由佢啦
9997 仲有4手

我100% 歐康

$28走了一半6078

好耐無follow你
你已經買左啦？
我都想買但等補gap

散水啦

30.8 放晒

on9

幾錢入先，照計呢個位放實賺
等佢回調再入囉，你未入又，入左又，放左又要

9997見左短頂啦

煙佬報牛唯一機會，無空池，博夾空軍

回錯

海普瑞定價18.4
有水位喎

35%折讓

屌個日截左孖展 落得3飛$100 plan

抽左少少

好似29.x 入
有錢賺邊有

抽左一手,希望中

你係咪一手都唔撚中呀
日暐都入來講散水

6078呢？

有冇人覺得康基仲有得升

海吉亞你地食糊未？

我仲有一半未食糊，等升

3500股IPO未放

上望幾多

26蚊 4000股 strong hold

咁多散戶hold就仆街啦

磨左兩日 hold得既應該都係信徒
利申 ipo 3手未放

海吉亞爆緊
估佢唔到

康基磨夠未

錢就擺哂新股 個市升到爆都無份玩

9990點睇
中金野好似麻麻

好彩仲未放6078

6078 痴撚咗

6078先係黑馬

而家未截止嗰堆係佢最有故事做炒作
其他新股炒得好hit, 政府又派左錢, 大市氣氛好, 我覺得都可以試下
所以我諗住小注抽兩手

靜靜哋

計累積升幅仲係9997 多d
但上巿先買就6078 多好多

如果以同一筆錢來抽,6078就賺得多過9997
6078派多好多手

9997終於識升

正榮3成中簽都無我份

其他舊醫械股今日跌好多

9997 我7成多一手咪一樣冇

弘陽黎wor ching

班大戶全力推指數夾淡

兩隻都抽左

希望康基守住$30
醫股除咗9996 6078, 全線走弱
今日係舊經濟股o既世界

又唔見物管全線升

9997 妹完未

5.3 放左了

又企唔穩, 我走了

9990可以睇下小弟既簡介及分析

小弟仲楂住兩隻

抄偉哥就行開啦

睇你老母咩垃圾

6078幾多蚊放？

有無人啱先震走咗

未返到公司，33～34冇走到

想等37蚊，係咪太大想頭

唔會，分注走囉

未驚過

壞疑一隻康基已經用晒所有運氣
海普瑞又唔中

康基一到中午就黎指定操作，先上30.x , 之後又跌番，收市就跌1兩毫

中左都未必係好事而家暗盤好似冇咩力升
除時蝕息蝕手續費

係咪真係玩完啦，咁仲望吾望抽到好😭

昨日隻海普先係超60幾倍,點計都係過左百先叫HIT D
同埋十幾隻都同時間上,D錢都偏埋幾隻度
其他個D梗係唔掂

今日上到32

仲有得上？

我30將ipo嗰隻賣左 31.9又入返

已經32.5

醫械真係牛三股，853就見40

兩隻都無放過
40 gogogogo

Gogogo

之前放哂海吉亞入咗康基揼咗好耐心口
今日基仔終於吐氣揚眉

兩隻又鬥過

就33

9997 享受升幅中

33

似當年 舜宇 瑞聲

9997 話唔想同6087 鬥, 係想同853鬥

咁邊隻會成為舜宇2.0

第一關要過左9996先

琴日唔夠勇，加得1手9997
6078 又得果2分鐘回到29,又miss左機會

信念唔夠， 第二日賣晒。

今次d散戶學精晒 點震都唔走，大戶收唔夠貨都照衝

34痴撚左

康gay快啲升到同853同價

32放咗3手 得番1手

有突破你先走來放

9997/9926/9996 ipo全部未放

6078 大家睇幾多 仲渣住幾手

康基食咗春藥

回番

我夠薑!
Hold 到 $40

回一回再升過啦～

?

每次望到同業853 每日破頂，康基就無力，真係灰

康基適唔適合長揸？

比機會你加倉

屌你，康基搞咩

走鬼啦

我接你地啲貨

跌得果1$
唔講以為跌10$

30蚊入 strong hold

好撚恐怖，無底

升咁多日回一日都要俾人屌

琴日35蚊貨

29 玩左成個星期
上左30樓上差唔多啦

見到其他新股咁，康基都要keep 住，百屌成材